有無地中海手足，唔敢再上前線幫手？

廢事比人當鬼獅鳥扑爆頭

地中海是罪嗎？

我想甩頭髮的嗎？

係咁現實...唉

連抗爭都係外表派

衝入立法會係鬼
打陣地係鬼
裝潢交通燈係鬼
刺何妖係鬼
有腰包係鬼
摺紙和理非係鬼
blackbloc係鬼
唔blackbloc更加係鬼
連登嘆冷氣指責唔係鬼

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

地中海都係鬼

你大獲啦
串軍師偵探 會被人判分化罪

呢個post好笑咁多，反而無人留言

知你脫髮仲有人理你咩...

唔好話地中海
無咁靚仔都比人見到個樣分分鐘話收左錢
要私了埋

俾cctai手腳block晒

樓主自爆脫髮 比人知係鬼

唔割 但係係鬼

地中海 係鬼

邊個衝邊個就係鬼
利申:唔割

你地屌我打擊士氣?你地割義士打擊重大呀!

gel到變平八先

#3 #10 #14 #15 #17
個個post都唔係你地
真係勤力

#3 #10 #14 #15 #17
個個post都係你地
真係勤力

P牌狗既留言有乜好討論？我話之你光頭，割就一定唔撚割